啱啱發現IG有疑似AI識別

啱啱見到啲人話IG上唔到

我用就電腦開IG睇下見到啲fd嘅post係咁

再睇番自己啲相係咁
呢啲係咪AI識別
正唔正常
利申：9估

推

我的理解係 好似係一直都有😂😂

係有

我無野講

好彩小妹我不嬲P圖P到我親生父母都辨認唔到我

真係而家先知

我無嘢講

正常 facebook都有 開inspector睇佢有落tag

而家先知？

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?

係，係AI
好似google photo可以用search一樣

我無野講

我要見律師

好正常